出左一堆新番,大家鍾意邊套

戀愛暴君.
咸濕漫畫家
Recreator
時鍾
不正經魔法師

筆記暫時最悶

仲有咩好介紹

sakura quest

希望第2,3集可以好睇D.現階段仲會追
(可能尋日太撚累睇呢套野

Re creator
鹽濕漫畫家
正確的卡多
Sakura quest

等緊atom the beginning

第一集已經唔錯喇wo

等我再睇多次先

又黎

劍姬神聖譚

不正經教師

時鐘機關之星

H漫老師

Sukasuka

戀愛暴君onon99咁睇反而最好睇，前提係個腦要熄機
正確的卡多，Re:CREATORS，SAKURA QUEST都可以但唔太期待

與僧侶交合的色慾之夜

竟然無人講呢套
不過每集應該得4分半鐘

Re:creaters
我係去聽歌的

大把H 漫好過佢

clockwork planet
エロ漫画老師
劍姬

雛子的筆記

三套都有大西

時鐘整得好撚崩

標題講到明新番麻

巨人

動物朋友 12.1
等緊12.2

不過冇人睇

反正我都係唔會睇奇幻戰鬥類

笑到抖唔到氣